點解煙盒上既警告，阻止唔到人食煙？

大大幅圖爛晒肺咁
咁得人驚都冇人理

上咗癮係咁架啦 啲人出咗事先識死

稅咁重都阻止唔到啦
區區爛腳同陽萎圖點阻到

你估d 死煙剷唔知吸煙有害咩

有乜嘢可以阻止你打飛機啊？

個警告目的係戴頭盔，唔係阻止

狗改不了吃。。。

除咗有啲人唔鍾意爛腳之外其他圖都冇咩特別
利申：幾年前做便利店

聽講有人買話走陽痿 呃9自己

「唔會咁好彩」心態。而且的確唔會一食就有事。

完全正確
等你冇得告鳩佢

可以阻嚇d𡃁仔

大把人搶住要陽痿啵
係唔要爛腳最多

agger, 做7 仔咁耐，成日話唔要爛腳

爛丁圖

同平時啲人唔戴套仆野心態一樣， 諗自己唔會中招。

唔要爛腳啊

因為個影響唔係即時性可以見到，未覺得無乜問題，以為自己仲有貨，再大啲先戒都未遲，然後去到四十幾歲又覺得食咗廿年煙都無事，唔使咁擔心。

最後驗到cancer 去到第二三期就會知驚

好多人無自制能力

我買野個陣聽到姐

我係做7 仔

唔要爛腳
我覺得將陽痿直接改做爛丁/爆丸圖個阻嚇力會好好多
反正都無乜人理啲圖同字 唔差在整得核突啲

有 基佬片

中意食，唔想理咁多，如果個天要你死你都要死

好多人鍾意睇恐怖片